唯一解決目前矛盾方法：立即落實2020雙普選

其實淨返有啲咩都唔洗講，藍黃左右都好，有乜野就叫民選執政者同民選議員處理。

普選都仆街既話，自己㨂，唔會再投訴，下任再選過。

我要藍同黃都知：「立即實行雙普選，香港唯一出路。」

靜靜雞贏：香港獨立，唯一出路。先普選，再公投